有冇Ching中左對 vapormax x acronym

實物好似一般

唔中

Nike今次已經玩左彈弓手

而家興vapormax

想問中左既話洗唔洗比返資料佢核對

Endclothig

直接寄